我樓下7仔士多已經冇曬寶礦力

寶礦力粉都冇

點解啲人瘋狂買

良心公司

良心公司，撐！

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀